[曾因(社會氣氛)而不加場] 謝安琪開心宣布演唱會加場

2016年：「呢個社會氣氛下，我地冇辦法大鑼大鼓情緒高漲地宣傳演唱會、宣布加場！」
完整訪問：藉著《 FACE》說再見 謝安琪小休前終極專訪：「唔介意係唔係天后！」

2019年個社會氣氛就好好？
好到今天宣布加場
對於加開一場，Kay受訪時表示很開心，因為檔期很短，只許加開一場，不能再加。

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
呢個女人真係好假
2016年滯銷就賴社會氣氛，而唔加場
2019年就開心加場

push

你行過 金拱門, 會見到佢既廣告

口說民主, 身體很誠實奶大陸

佢下爬個假體

冇㗎啦 以前就唱抗爭歌曲
而家就唱埋啲淫歌
偷情做主題嘅歌都唱？

佢就無人反

今晚決定j撚爆佢

旗袍look咁撚正丫喇

連登仔最鐘意吹奏既juno

活在平衡時空

無人記得佢唱完姿色份子就去整容？

大家冷靜唔好pish住 lm先今晚再bin過

仆街狗kay

得對奶

不意外，跟得Juno 就預咗會變架啦！

當年唔敢唱無人之境
今日就敢唱偷情歌

變左